168 見女網友 會唔會即掉頭走

推

帶多啲Cash同口罩出街，啲女當你神咁拜啦

歌神hi

你唔自貼我地點俾意見？

你就算身高100，只要手持幾盒口罩，大把女埋身

女網友幾高先

我得兩盒

暗示下佢介唔介意

香港地男仔冇170，真係好蝕底，
無論咩女仔都想揀至少175🤣
If佢肯揀你，要錫佢多d~

著埋鞋同內增高有175啦

驚乜

除非條女高你好多啦 唔係嘅差唔多高冇咩所謂嘅
不過最緊要唔好有我好想溝你你鍾唔鍾意我個種心態
你要比人感覺係你冇咗呢個女仔都有自己生活 有自己專長 有自己圈子
自然會吸引到人興趣 同埋你都要比佢睇到你溫柔又識講笑 先會引起到同佢嘅互動 先會有機會令佢對你著迷架

利申9up

我見過160男網友 食完飯之後我消失左

我高過168，有冇女網友可以見我

換左相 但唔知對方身高 唔敢問

無米八真係唔好溝女！
利申：無米八

同佢set定暗號之先
話如果想提早走就用暗號
避免令到對方失措

我都係168
加鞋墊 著厚底囉

醒少少 直接見到佢就即刻掉頭走
唔比機會佢早過你走

Say the following to your significant other: You're gorgeous cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you in looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? you in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

唔好以為用英文就唔mk

整對boot jel高個頭 就有175

我同佢講左我幾高 佢都成164 大家仲傾得好開心